硬件撚討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(89)請睇#1卡關到2046

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

邊個1001唔開post

windows都未裝就已經卡關

裝windows

卡window可以搵我

又有得笑

用CODE: EMCXPVPW2 埋單USD$420

砌左部機都有成年幾 啱啱上上下網知screen係咁閃
我見撳咩掣都無反應就熄機 點知之後開極都無畫面
包括display card所以野都有燈風扇郁緊
但就係無畫面 搞左個幾鐘先個display card出事
一掹走晒顯示卡啲cable + HDMI插落內顯度就有返畫面
有無巴打知可以點搞？而家得內顯好麻煩

（PS: 自問平時都錫住用除左PUBG之外都無乜點Run食Display既Game/software，應該唔會得年幾咁短命掛？ MSI RX470 4GB）

Wa 好平wo 咩
個code幾折黎？
只限呢張？

Code好似-$30usd
係

要壞一定有好多令佢壞方法
首先唔夾果個品牌
垃圾賊船夠薑一過保壞我個k95

點運番香港? 運費大約幾多？

買返嚟壞咗點算 gigabyte有冇全球保

自己寄返去rma

無

我用buynship 件貨3磅 運費$24*3=hkd$72
唔介意可以用我既referral link

自己砌機一問
一般你地會唔會update bios
同埋display card driver 要唔要裝?
見bios detect 到display card

想請教一下 我會打機（大作）加繪圖（revit) 想問下依個list適合嗎 謝謝

想問下如果唔用antec neoeco ii 550w嘅話（怕電流聲），有邊款火牛係差唔多價錢又用得過？budget 600左右

用塊平既板升落顯示卡到?

同求

搵悠二砌機 harddisk同window自己裝得唔得

老母板買咁貴做乜

直接問油耳啦

都得 多謝

本身想之後要再換顯示卡

冇必要咁貴啦.

貴板攞嚟穩定超頻架

Msi 苦主揮手
我舊機都係第一件壞 Msi display card

悠二唔會幫你裝 windows，你比埋 key 佢唔知會唔會

Hard disk 我都係叫佢唔好裝，得架

有塊asus x370f清緊上果塊

我重諗住唔等11X0
砌msi 1070 ti

或者上c6e + p400s case

好 謝謝 咁換另一塊

想請教下各位膠打有咩可以改善或要加?
求建議唔該晒

1. BudgeT
-呢個價15000-16000內 (想包MON)(需要無線WIFI)
-主要打PUBG
-想用144HZ 以上MON, 2K,4K 唔係好識

2. 電腦主要用途
-主要打PUBG
-需要直播或錄製遊戲影片

3. 個人需求
-想玩144HZ 以上MON, 2K,4K 唔係好識
-畫質唔知呢個價開唔開到高?
-fps可100-120?
-希望4-5年唔駛升級電腦硬件? 如果可以的話都想有升級既預留
-超頻唔識玩?
-散熱希望做到最好,因為想耐用D

4. 現在或將會使用mon的類型
-想用144HZ 以上MON, 2K,4K 唔係好識
-想順暢咁玩

intel i5 8500
$1350

MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 6G
$2500

asus prime h370 plus motherboard
$900

Kingston HyperX Fury 16GB DDR4 2400 Memory Kit (8GB x2)
$1500

Kingston A1000 SSD SA1000M8/240G
$590

old wd hdd 1tb/ 120 ssd
$0

Cooler Master MWE Bronze 550
$400

windows 10 PRO DVD
$1100

Total $8340

新手list求評 文科仔唔識電腦野 屌細力啲
btw我而家budget得7000 下個月先加埋有9500
如果想盡快有新機玩 除咗唔要m2 ssd 仲有邊度可以減多八舊？

另外就想問我五月尾睇過啲價位
呢一個星期顯示卡同cpu全部跌咗兩三舊
想問黎緊仲會唔會跌？應唔應該再等多陣先入市？

本來諗住買11系n卡 但我想買果啲中價位嘅1160聽講拖到下年至有

1黎打大作
又食高頻又食多core 8700/8700k/1700/1700x啦
打3A大作 1080 60fps 都要1070起啦
2黎
聽講autocad 係intel表現會比較好
唔知revit係唔係
老實講我會揀intel

BIOS update 可免則免，搞彎咗（斷電 / file corrupt）塊板就分分鐘係咁先
除非要升CPU用到新BIOS / 有benefit到嘅fix/tweak (refer changelog) 咁就有個需要喺度
否則flash完其實無分別嘅話做嚟無乜謂

display card driver 唔裝（以前）就只會有basic function - pre-10嘅Windows 係show 800x600之類嘅resolution，同埋畫面會好窒
Windows 10 so far應該有跟到個well-support啲嘅driver，或者話佢set-up過程有連internet的話係會自己search埋update所以唔使特別take care啲乜（好似係）

tips - Windows 10 唔一定要即刻買 - 可以先「試用」「一段時間」(畫面間歇有水印 + 做唔到personalize，唔會強迫reboot/黑畫面)，到「想買」先再入手

做起隻USB/燒碟之後裝，問product key可以揀未有

bios update 好多時會快少少, 而家 D 板 bios update 已經好簡單
睇下佢 release note 有無講咩特別野

bios update 我真係未試過會衰, 未做完你唔好屎忽痕搞佢就得
當然啦, 如果你 bios 入面所有 option 都唔知係咩黎, 亦唔諗住 google, 咁就真係唔好搞咁多啦.
對我黎講定期 update driver 同 bios 都係好習慣黎

XFX HD6850 打柴用咗接近7年要換卡，
好耐冇follow 啲硬件，啲名完全唔同晒唔識分
求中階display card 推介

P.S 平時做開photoshop 多

買少一條ram

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1390

主機板
MSI B360M PRO-VH $650

顯示卡
MSI GeForce® GTX 1060 ARMOR OC 3GB GDDR5 $2050
或者
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5
其實兩者會唔會有明顯嘅分別？係咪純粹睇牌子？
如果MSI Mother Borad搭MSI Display Card係咪會好啲？

RAM
G.SKILL Aegis Gaming F3-1600C11S-8GIS DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram
$495

火牛
Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU
$269

SSD
Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
$449

機箱
我睇中左4個
1.Antec P7 Window - Red $329
2.DeepCool TESSERACT SW ATX $309
3.Antec P6 MATX $349
4.Sharkoon S1000 $350
唔知邊個case好啲

我將巴打們比我嘅意見左砌右砌又整咗個咁嘅list
希望大家可以指點下

都話ram要買DDR4

屌成日眼盲㩒錯

同埋小弟想問下係香港終端砌係咪會好啲？
其實見佢啲料都貴,但我又散買唔到 因為要打算比分期

仲有
display card msi好D既
galax 支那牌子
機箱平靚正有sharkoon VG5 W 但好樣衰
靚D就phanteks P300
以上兩隻都有3把扇
你上面果D多數得一把

有冇巴打遇過熄唔到部腦
禁左關機，個mon熄左，但係部機仲run緊
要人手禁實個開機制，強行關機先熄到
係咪關個win10事

電源與睡眠
其他電源設定
選擇按下電源按鈕時的行為
關閉開始快速啓動

on9 win10由出嗰陣到而家都係咁

原來ryzen行唔到hyper v, 即係無得開vm試野

1. Budget - $15K
2. 電腦主要用途 - 主要直播錄影PS4pro + AverMedia 個遊戲盒
3. 個人需求 - 最好高效直播都唔LAG
4. 現在或將會使用mon的類型 - LG 4K 2160p

可惜舊廠機係2x4gb ddr3
如果唔係我攞一條去插

如果bios係一年前
係唔係可以跳過之後幾個 直接上最新?

有amd v
要bios 入面搞

入去睇下先.

得smv無amd-v, 是咪advance cpu入面, 開左smv都唔得

應該真係唔得, 個manager行到但一開vm就死, 死因都寫hardware未必support

係，model 對啱就得

有 amd v

有無開錯，有幾個名有 D 似，svm 先啱

我想問呢張有無伏？ 3800幾 好似幾平

我估應該係2000系列未support到, 玩oracle個virtual box又得

zen+都有
不過你要再在vm軟件內系統設定enable amd v

開androd ?

呢張好靚，連扇葉都係全白

用緊
靚到黐撚線仲要有背板. 無嗰種gaming毒柒味
不過要靚就唔好諗伏唔伏

好襯我個define r5

等1170/1180

Ching 機箱後面洗唔洗加番個crossair

伏嘅意思喺點先？
好快打柴？ 真心靚 我都猶疑緊

加個入風就太焗
加個出風PCIe就會變咗被動入風
由佢

好唔好用？

唔係, 本身做開infra, 要setup window server test野

成個computex得

phanteks 貴箱, deelcool 3個平箱 同 tr2 32cores, evga prime95 in bios 比較好

phase change cooler仲未有product無得講

i5唔玩k配1060oc卡
風扇係咪cpu用原裝就夠？
洗唔洗話自己加個風扇吹住火牛、主機板咁？

同埋想問cpu唔洗超頻 但想買果張1060佢話會超頻
咁塊老母板洗唔洗買超頻板？
定視像卡會自動超頻？

無特別, 又唔係特別熱又無花馳(暫時
超頻一般般

想問一下大家落黃金/旺電買MON通常去邊間買?

準備星期2屋企冇哂人靜雞雞換左個MON佢

學到野
偷換mon呢招

仲諗緊個舊MON點處理好

4點前要清場扮乜事都冇發生過

玩雙月球

noctua phanteks玩哂, 其餘都係垃圾
evga係得個新1000g3有睇頭

冇位呀

依家個MON同部電視痴住一齊放

BTW去邊間買MON小D伏?

android 我 amd 肯定無問題, 一係 vmware? 但係 vmware support 好似好過 virtual box 架窩

新u12s, 7條hp, 表面積多左37%, 雙A12X25
同D15性能睇齊, 仲要再靜D(如果計SPEC A12X25係嘈過A15 1500RPM, 但係新U12S FINE TUNE過後聽落係會靜過D15雙A15 1500RPM)

100% ram & pcie兼容性, 完勝雙塔

evga新火牛微型化ok

等reviews

而家d heatsink太垃圾, 可能迫埋買向下吹cooler

1060 OC, 係張卡自己有超, 唔關 CPU 底板事

evga 啲牛同display card點？ 買唔買得過？

21" 換個 27" 曲面會唔會發現唔到架?

牛ok, display 有時會柒, 要 睇reviews

ryzen開vm都冇咩事
只係做少少功課開啓amd v

ryzen 都ok

見佢啲display都偏平
牛就諗緊用佢金牌定corsair好 但RM650x 好貴

有冇link

Ching買咩mon

出左新卡先

張1066 夠做 可以慢慢睇定d

差好遠WO巴打

我都係諗住24"換個24" 1080P 144HZ MON咋

仲諗住換番同一個牌子博大霧

1080P 144HZ MON咋

我諗1066 夠推掛

玩PUBG都係ALL VERY LOW咁玩

都推唔到穩144
穩100應該得

very low pubg 1066應該推到接近144

差唔多啦100FPS

但用起上黎應該問題不大掛

推到唔穩

用緊RYZEN 未超RAM個陣係可以有時DROP到落40FPS

畫面多一個人就無咗10fps
pubg係咁

要144真係最好用返intel

但1500蚊黎講唔係買2600好D咩?

CPU我有超

依家ALL CORE 4.15GHZ

性能上應該好過8400

不過下代INTEL新U應該會轉番會

zen+ ipc低問題多
呢代2k100左右

computex noctua風扇

zen2 ipc, memory support無改善就 intel 8cores 10nm

zen2 是新架構
imc同if獨立出來做一個die
ram問題會改善

新架構咁係唔係好大機會要換板

不用換板
你期待zen2有10%ipc提升 cpu頻率會有4.7~4.8
（不期望gf7nm可以有5g)

4.7-4.8已經好好多

我們中出了一個叛徒

Zen2 vs 9代intel

其實我應該出2400g等zen2

拿,如果下代ryzen 有4.5ghz已上可以繼續支持

利申之前d cpu未試過有牙膏夾係中間

zen+先岩岩出有排你等呀

新u12s 好吸引

2600x 4.2ghz 2700x 4.3ghz 12nm
7nm 3600x話唔定都4.5/4.6
Base clock 4.0-4.2

雖然gf 7nm有水份 但一定保證過4.5~4.6

有都唔出住, 點可能賺少一水.
除非 intel 想放先

zen2同 intel 10nm+明年先出了
如果佢10nm明年再delay 就gg la

2600x 上下網都50幾度正唔正常
用原裝cooler

i see

正常

用Xmp auto 超頻超到3200 ， 電壓1.35V 係唔係正常？仲有有無software 可以check 到係唔係穏行3200 ？
新手第一次超ram , 希望各位師兄可以解答

最好預計

intel 10nm, 8cores, ipc+10%, oc 6ghz
zen2 7nm, 12cores, ipc+10%, oc 5ghz

反而intel 而家走入amd fx 果陣既困境

1.35正常
怕就用aida 64燒20分鐘ram

點解網上面啲2700x review cpu z有5千2分
我點set都係4千6-4千8

好散熱+自動4.35既成績

完裝cooler 自動超都有5千2分
我d15s 開左個pbo都係得4千7

Bios係咪有啲特別setting

冇咩特別setting

intel大把錢, 放心啦, 佢只要唔好學nokia咁連續柒, 一定無問題

風水輪流轉

如果frequency一樣, 大致上得4樣野

cpu 過熱
cpu power limit (software setting)
vrm 過熱
vrm power limit (software/hardware)

呢啲setting岩唔岩

cpu過熱個頻跳下跳下

vrm過熱個頻會drop一段時間再上去

cpu/vrm power limit 會同頻低分

牙膏上6ghz

thx

勿ff 10nm+有6g 大約5.5左右

乜板?

INTEL上6ghz唔難

係難在點散熱姐

要自己睇係乜情況

Asus c7h
明明跟足網上review啲setting 黎做
唔知點解係差咁啲分

cpu core vol 改auto
cpu soc vol 改auto

performance enhancer 用level 2

disable global cxxxxx control

我本身都係諗住等屋企無人偷偷換mon
但太大分別啦
仲要你諗住個盒即棄？如果7日內有壞就...

換新顯示卡黑mon
所有野都有轉緊
火牛500w
鏟左driver 都唔得
Gt 730 轉 1050ti
冇插錯線

收入房

咁大個盒點唔發現呀

擺friend屋企咪得囉

用之前d電腦零件盒”姐”住佢

用報紙包好個盒，話送比朋友生日禮物，叫屋企人唔好手多多拆佢。
過保養後搵日出街時送比人（事實扔左佢）。

NOCTUA串到話A14新版有排都唔會出, 因為佢地依家仲未有信心整到一把勁過A12X25嘅A14

巴打想問下 noctua 140同120邊把CP值高D
想入兩把140一把120做返正壓

請教, 係油耳巴既網打算砌呢個LIST
唔算成日打機最多都係打下LOL, 睇電影睇戲上網多
有時工作需要會睇下3D圖, 唔洗畫
有要改善或唔需要的地方嗎?

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte H310M S2H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050 D5 2GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX

A12X25
全速2000RPM都唔嘈, 官網SPEC個DBA睇落好嘈, 但係實際聽落係舒服唔難受

個分都仲係咁

衰仔又唔見你買咁大份禮畀我

可能原因是評測機構用左體質好既u跑出呢個分也不出奇

但我見啲家用user出唔4啲都係5千分上
無開pbo 有4千8 開左有5千2

AMD今年係咪有新display卡出？
小弟想升級但都係想玩返freesync

原來faroll開10點

早d落去買完早d番屋企執屋

我既2700x

評測機構既2700x.

係呢個網到搵到呢張 啲分完全係多一個grade

真係有體質分別

想問有冇d 顯示卡可以同AMD 7850相容&耗電量唔太高既
Thanks 巴打

點為之相容
你係咪本身用7850想換卡?

中央田同3c都可以即場check

係呀巴打，唔太熟硬件sor
因為火牛得450，想搵張唔太高耗能既卡用住先

上去faroll 佢開得最早

黃金普遍都12點先開

上去睇下有冇白汁膠仔食

Spec?
最多推到1066

但中央田有隻唔差既1080p 240hz 二千頭有交易

咁平

咩型號咩名?快講快講

想買個around 24"嘅mon
1080p 144hz
有冇咩平嘅model 推介

另外原因4848分數是2700x @4g

cpu :Athlon x4 fm2
ram :12GB DDR3
display card :AMD 7850
MB: ASUS A88XM-A

5200分數是pbo根據散熱情況好上4.2~4.25而來

小弟準備買xl2411

2k多d 1080p 144hz 1ms

做左成個星期
自己落去望
144hz版1799無記錯
睇岩唔岩色準

最平又要好benq
同我講做特價果隻

240hz好似又要唔知咩線先上到

條線仲好似唔平

我就係見個cpu z show 4。2 4。25 但個分低咁多 先覺得有古怪

pbo最高上幾多是睇散熱掂唔掂

Dp線上到

呢個我當然知
我就係見有啲review 用原裝cooler 都有5千分

10點就食白汁腸仔飯

主要做下文書，睇下youtube 片
有冇介紹

會唔會插漏 power 線? 有一條要插 display card.
你原本果張太舊, 唔使另接 power

想買個240hz mon玩下 主要都係打fps game多 有冇咩介紹

拆左個盒佢, 真係有事先砌番
差 D packing 咪散開放

張1050ti 唔洗插電嫁喎
單風扇版黎

想問 AMD 7850轉 gtx 750ti係咪相容到?

[砌機List] HK$2,500
Intel 第七代Pentium雙核 文書極低階打機組合

CPU Intel® Pentium® Kabylake G4560
Motherboard ASUS PRIME H110M2
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
HDD/SSD 二選一 或 兩者都選 :
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 (大容量,速度慢)
Kingston SSDNow UV500 Series 120GB SATA 3(低容量,速度快)
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

from 悠二

intel?
試下條線插去 motherboard 個 port 有無畫面先
如果有, bios detect 到將你個 setting reset 左, 入去轉番就得

7NM新卡

不過消費卡要等到2020

雙風扇卡比單風扇既耗電係咪唔會差好多？
因為小弟係細牛

有冇25/27吋mon 介紹埋
同埋 拎呢個list ,有冇鋪頭會幫手連工包料砌埋。有冇介紹

XL2456

mon 唔熟, 等其他巴打介紹啦
去番悠二砌咪得囉, 睇番第1頁啦

隻Evolve X好似話係官方價199美金
咁嚟到香港賣係咪大概會要價1600蚊港紙左右

岩岩砌左部機 8400 1066 機箱用p400s 而家乜都冇加 得2個原裝機箱風扇 想問下買咩case fan好 打pubg 顯示卡有d熱

底板插滿了SATA，假如再加HDD的話，用raid卡就可以?
有無8個port的raid卡推廌?
budget: ~$2500

香港十算 $2000hkd 啦

telegram?

你地部機通常用幾耐

純擴充係買CONTROLLER卡

唔係買RAID卡

4年前到而家

只升級過顯示卡同SSD

i7 4790k
asus z97 pro gamer
kingston hyper x 16gb ddr3 2400mhz
msi gaming x gtx1070
klevv urbane 480gb ssd

CPU: Intel 4590
MB: ASUS H97 Pro Gamer
RAM: Patriot DDR3 1600 8GB*2
Display Card: Asus GTX760 2G DDR5
DVD Rom: ASUS 24X SATA DVD-RW BULK PACK
Power Supply: CoolMaster 650W
CASE: ENERMAX OSTROG MINI TOWER CASE
SSD: PLEXTOR 128GB SATA6
HDD: SEAGATE 2TB 3.5" SATA 6GB/S 7200 RPM 64M

部機就4年, 只係換左 PS 同 多一部 3tb 既HDD

但最近Display card 開始神神地

咁我等vega64跌多少少買唔買得過

最近天氣熱左發覺舊H110iGT壓唔住6700k@4.6
原來係個pump轉得慢咗
可能因為用咗已經幾年

如果依家買280mm一體水冷
budget $1100-1300
H115i Pro定Kraken x62好

而家好難插得滿窩... 你現有既 HDD 幾大?
通常直接換大 size 比較化算
sata 還 sata, 有埋 raid 又貴好多, 8 port 通常要分兩張

你跟本唔一定要 raid, NAS 都夠

B150 gaming M3
6個SATA
1xSSD
1xDVD writer
1x Toshiba 2TB
2x Toshiba 3TB
1x WD 1TB
最近嘗試學linux set up samba server/NAS

好奇一問

上年部desktop 唔知做乜收咗檔，今年得閒，左砌右砌執左d舊零件整返部機，開得返機

依家個spec係 display card 用gtx960, 12gb ram, 做粒u就係陳年amd phenom x2 545

問題黎啦，因為今年換左隻24吋2k mon, 咁駁dp 落display ，但睇YouTube飛片就會crash or 玩lol都keep 唔到60fps, 請問係邊個位出問題? 係咪spec唔夠行2k? thanks!

想砌速純文書電腦 上下網 平時用下word咁 想問下眾巴打呢條list夠唔夠做 同埋想買過個新mon 普普通通果類就得 求介紹 冇留意開唔熟 唔該各位巴打

宜家砌機去黃金比條list d大鋪佢砌比你有無伏

拎悠二list?

有冇巴打知香港有冇地方買到vertagear gaming chair?

唔明
我部電腦8年前砌
當時仲興有人幫手砌機賺錢
宜家想砌過部可以點

標準答案, 無乜要求一定係呢隻
嗰陣佢未出, 個sales畀錯貨期搞到我空歡喜一場, 結果買咗XL2411P
不過你要預benq要自己較gamma

而家條LIST 但係塊老母板無啦啦壞左 諗住換 淨係用返1066 同啲hdd/sdd

如果大約6千蚊 用黎打機pubg / csgo/ vm

老母板應該用邊個 同埋呢條link掂唔掂?

第一頁悠二巴打嘅list你睇吓啱唔啱先
好過由零開始諗

有冇vega用家
我mon 75hz 2560x1080 freesync

買vaga 56好D
amd 次旗艦卡最抵買

G-sync雖然貴,但係真係好過freesync好多

vega64非公有番過貨?
56 就咁上邪都報價網都要5千中至尾仲貴過64初出既價

a卡國外已是正常價位
香港冇咩降

當年vega 56有一間做過4000$特價
個陣all in a卡真係發達

1070ti 4000蚊我都無珍惜

70ti第三頁唔係講緊三千幾咩

個陣asus最貴個張都係4100
最平好似3700 （inno/galax

個陣rog strix 1070 jumbo做3600我係到笑

sapphire vega 64 nitro+ 最初出都係5千頭

哇屌幾耐無聽過sapphire呢個牌子
唔知點解中田會幫佢貼張紙仔寫住"centralfield推薦sapphire"

Sapphire hd7800 我張舊卡

跟住壞左比人水左我換張古董650

上年年尾先開始睇硬件學野

2100入手1066個陣

依家後悔冇上1070以上

64之後好快升到上6-7千
1080ti又6千幾升到8千

喺悠二度買嘢 嗰個交貨日期真定假好驚?

新卡插落電腦
開裝置管理員睇唔到張卡
但我應該有插岩張卡
張卡風扇有轉
而家點搞

del左舊卡driver未

假架
大約2~3日有人call你

用DDU Del 左
但裝新driver 佢detect 唔到我張野

假..

而家插onboard 先出到落mon
插display 咩都睇唔到
Driver 又裝唔到

有無睇過 bios setting

要點搞？

"但裝新driver 佢detect 唔到我張野"

多年前一張 ASUS soundcard 試過，玩足成晚都唔掂。拎上代理，個 technician 都裝唔掂，證實係壞 card.

RIP

咁係咪amazon/newegg買仲好？

預設啟動顯示裝置
igfx = onboard

咩spec?

G4560
B150m d3h
8gb klevv ram
Msi gtx1050ti
Silverstone 500w 80plus

之前係行pcie1
手痕轉igfx試下

咁咪奶噖囉，set返pcie1啦

但就係之前行pcie 1 都detect唔到張顯示卡

岩岩睇完 個價都係癲癲地
遲少少會唔會跌返D

係faroll到買野用信用卡既話係咪一定要經paypal

撳咗落去有個叫信用卡付款 唔使入paypal

點解我唔見有交貨日期既

要收3.9% charge wo

Paypal 有咩問題

係用卡就要

唔駛喎

2~3日就有人打俾你架喇

我交貨日期寫七月嚇死我

要呀 問過悠二

我狂打俾悠二煩死佢
差d想上去請佢食白汁腸仔飯

畀咗 唔見有手續費

點都好…IGFX一定唔適合 = bypass咗個display card用onboard出dislay

仲有舊卡就試下插返舊卡確定個pcie用到

仲諗住儲下分

有冇巴打可以幫幫手睇下

咁唔知wo 問左話要收所以無用

呢啲bugs 勁耐之前已經話整 搞到成日有人上嚟問
個網又話會大整
仲有個新開張抽獎 差唔多成一年 (雖則冇咩機會中)
宜家啲巴打支持都係純粹因爲有白汁食

請問咁樣RAM係咪就成功超好咗3600？

拎到啲時序既野 唔知點入 直接用咗佢個官方x.m.p

MB : x470 gaming 7 wifi
CPU : 2700x
RAM : ADATA XPG Z1 3600

手續費上門收返

插左張舊卡，pcie用到
但拎張1050ti 去第二部機插，都係用到
兩樣都冇壞

鏟有個 Windows 重裝。

兩個都唔得, 就可以拎去整

update display driver

我覺得將成個交貨日期 delete 左佢應該唔難..

已經up左..都係唔work, 心諗似係隻2k mon累事，本身係用1080

竟然係咁, 咁試 update bios 啦, 諗唔到其他

都可能係

咁你可以試下 set 番換 mon 前既 resolution

好我試下，但960都推唔到2k mon咁渣?

洗左機都係唔得
聽日試埋update bios

洗左機都裝唔到 driver？ 照計如果張 card Windows 認到，唔使特別裝 driver 都用到喎。

洗左機都detect唔到張卡

Clean bios都唔得？
試下斷下電連電池仔拎埋出黎

拎左粒電出黎幾次了

Rip

插舊卡冇問題
新卡插其他機冇問題

加500上AX1600i

無人迫你用sticker，其實hdd可以換7x24

CPU: Intel i7 8700k
MB: ASUS ROG STRIX Z370F-GAMING
RAM: ADATA XPG Z1 DDR4 3000Hz 16GB
DISPLAT: ASUS STRIX O11G 1080Ti OC
SSD: SAMSUNG 960 EVO 250GB M.2
HDD: WD BLUE 1TB

已有火牛同機箱，想問有冇問題？
如果網上買 faroll/terminalhk你地會揀邊間？

考慮埋個牛推唔郁嘞?(老化?)

有冇巴絲試過SLI?

膠爸召喚

佢有分 信用卡/Paypal Paypal有手續費 信用卡冇

amd 個never before seen demonstration 呢?
就係粒threadripper喇?

其實都係經paypal gateway 姐係要收

信用卡帳單條數冇手續費喎 咁搞笑上門收?

屌 你冇用過就唔好鳩up
用credit 卡要收額外
因為信用卡公司會收手續費

你係黃金/旺電收5% or above 係佢唔同你分開收
咁咪收多d 拎到用信用卡扣埋手續費佢都有賺返現金價條數

而家去中央田砌機，仲會唔會幫手裝埋未入license嘅windows?

琴日用咗喎

上門冇收你錢？

（雖則果時因為有d事變左我上門拎貨 但我唔提佢都唔記得收我手續費）

有可能佢 system 有問題，變左要油耳食。
問下佢囉

用aida 64燒20分鐘ram

點解尋日price網賣$740既野，今日要賣840？

????

海鮮價

淩風巴 有得直上悠二間鋪拎貨

真係屌出聲，想買塊msi b360m mortar姐，無撚啦啦貴撚左1舊水，咁我不如買最平z板好過

呢樣真, 最平既z版其實同貴b版差多

過去睇下有冇得講個價算

不嬲可以

有冇2000樓下嘅144hz mon介紹

抵玩, 有得睇下撞唔撞到悠二本人

小弟 公司有件CPU水冷X42 NZXT
有冇巴打要？ 原價$940 放7舊

全新 6年保

係fb問下佢先

除咗過數之外其他都要收手續費 應該係

究竟vega56個價幾時跌

用a卡用上癮 ？
義海價放張1080畀你

悠二答左我了 卡同paypal都要收

freesync嘛屌
幾義先

想收張舊GPU玩r6 1080p

GTX760/960？

垃圾650

Fever見到Pailt gtx 1050 賣$750係咪要

頂住先囉

想請問，黎緊我會由6700升8700k
但z370有分好多隻，價錢都好大分別
買左最貴又唔知自己用唔用得著
有信仰一定係asus
x formula code hero等等

正常用其實好難壞, 就算係廢牌

買2手970最抵啦 一千頭

而家買display card 買一手好了
雖然貴 但不會食到二手礦卡（nv同amd一樣）

jack巴 我想買VEGA56
黎緊有冇跡象跌？

香港未知會不會跌

珍寶 asus vega 56 $5000了
正常番了

下原來5000正常
佢唔係1070 level咋咩

我對悠二唔住。我話佢無出 email confirm, 原來係 Gmail 幫我掉左去 junk mail

卡email

真係wor 1060既9x% 仲有4gb

1070ti
當年1070ti 4100左右
你要等vega 56到4100水平
冇可能了 hbm封裝成本太貴 +産能低
最後價4500~4600就入手了

都係講果句asus 定價永遠比其他牌子貴$500

我都會買返牙石既

我見到1200/1300蚊左右

年尾打算出新卡
E加見呢張二手1050有單有保
想

A卡信仰係咪藍寶石

俾完錢都係lag

R6 1080p 唔開ultra gtx 1050都有100左右fps啵

Btw 650係垃圾

咁咪去囉

a卡信仰上藍寶石冇錯
但佢既番修率太高 加上只有2年保
有D不值

今次唔請白汁腸仔飯唔得啦

btw我真係無收到email confirm

我好撚想而家即刻買TES6
我好撚想而家即刻買TES6
我好撚想而家即刻買TES6

用過

例如wd gold，hgst he10

等至少兩年啦

你地卡關有新意喇

MAXIMUS系… 要DDR4 4133 support?

唔預最貴就ATX STRIX系參考埋

利申：執list預TUF PRO GAMING舖頭話無貨畀咗STRIX H板

過唔到 我冇超到CPU 請問關唔關事

應該暫時3466左右

淨係超到上3466？

下一版本先3600

define c
中間銅柱小左粒？

悠二又話上到3600既

請問係咪跟返呢個 係bios入頭五行就OK

是

出現問題問番悠二了

卡ram

我都想卡 3200止步

我再燒20分鐘睇睇

認真
可以試吓入埋其他
橫掂頻率已經摸咗頂不如timing都推盡佢

呢兩張圖我早排都喺度post過

我3200RAM只係上到3060
只入頭五行

入埋其他就變咗咁

真係過咗

如果上到 3466好過3600

我開個cpu-z睇一睇 點解會係1333

失敗左了
顯示2666

聽講 x470 gaming 7 wifi 係高階板

等返半年bios update 喇

今日忍唔住入手左keyboard mouse

換mon計劃要順延至下個月

一早講左現時版上3466 3600下版bios

但係我連3466都上唔到

係咪同悠二條ram一樣 ？

係呀 法奧到買

ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3600 MHZ C17 ( SAMSUNG B-DIE )

岩岩係MK見到個毒撚拎住盒define屍
唔通係巴打

問番悠二

幾點

上年電腦節硬膠膠買左Logitech

G403 G610都唔錯既

7點左右掛 朗豪坊門口

用緊隻anywhere 2s 玩

買k95啦

我係高富帥黎
巴打睇錯啦

好似講中左喎

香港真係細

講真有小小後悔
唔買define r5既話我會買Corair omega rgb
RGB

起底了

岩岩入手g502同g pro keyboard

利申羅妓fans

比盡170高

咁唔我了
小弟接近180

我9 Up咋

無線滑鼠 403

賊船世界第一

大你g903

佢d價真係世界第一貴

信仰黎講asus抵d

我啲積蓄呀屌你老母

加多少少系列

tg你傾下點超頻得唔得

周邊產品黎講係O既

呢位巴打好勁

終於買左俾女朋友了

你女朋友玩食雞上埋1080ti啦

集齊一套係唔係冇加成

咁啱呀

FPS耳機有咩推薦

logitech

中間個滾輪用起上黎好有驚喜

轉到唔識停

緊急求救
裝完新機 係我的電腦到見唔到隻ssd
但係裝window 時裝到落ssd

有，咩事？

收到，咩事？

鍵盤滑鼠 asus定corsair好

有部電腦好多年前
i5-2320
Gigabyte H61M-DS2
8gb ram
seagate 250gb hdd
Gigabyte gtx750ti
gamemax gp550牛 (兩年前換)

一路都係上下網打下lol玩下gta低階-中階咁

最近部電腦慢得好緊要 laglag下
cpu長期100%
又會耐唔時自動bak一聲息機

問人有d話中毒鏟一次冇事
有d話叫我唔好整咁多野買過部

我都1516緊點好
都係用黎上下網打下lol 3d game我都唔特別高要求個d黎

有冇巴打有建議

頭先放工老婆問我有無wireless keyboard

咁我係有隻Logitech 放埋一二邊

問題係俾咗佢我就無mouse用

但老婆要到腎都要割俾佢啦

咁問題就嚟喇

巴打有無咩mouse 推介？大家都知我唔喜歡亂買嘢

麻煩大家指教吓小弟

我唔用mouse打機的

比個KEYBOARD你老婆用但你就冇MOUSE用

小弟岩岩買左隻G502

中間個滾輪一CHOK佢就可以不停自轉30秒

但唔計個滾輪用落都OK唔太重

利申羅妓FANS

Logitech mouse keyboard 用同一個dongle嘛

屌，原來我仲有隻無線Logitech mouse

又無得買嘢

梗係cloud ii啦

G603點睇 呢隻無線滑鼠黎

買左notebook 好忍手啦

加成

sata ssd係咁跌
m2 nvme ssd無點變

G903

因為個滾輪 我想dum撚左隻mouse佢

雙mon咁正

買黎做hdd

點解咁講？
有得鎖死同解鎖唔洗慢慢碌

其實我買錯左mon
應該買2隻Dell

g502有咩

求教學

你唔知架？ 卡關

屌，部notebook好撚過癮

12000蚊有mobile 1070玩，仲有隻75hz mon

個牛仲用落去會唔會變boom一聲㗎

真係唔知

岩岩信教做信徒

Ips?
咁個spec唔差wor

卡關

唔好意思 係隻ssd見到 hdd 不見了

冇事嫁

我係一個虔誠嘅教徒

CPU如果idle都full load最好開實task manager睇吓有咩process食緊CPU

不過首先查下個bak一聲係咪邊度short咗先

google新硬碟跟住搞就得

HDTune/Crystal Disk Info? Device manager (devmgmt)? BIOS det唔deect到? HDD有無摩打聲?

一睇就知窮撚build

多謝巴打

完全idle佢都係3%以下
但一開任何程式 IE/chrome/lol/睇片等等就長期100%...
bak一聲唔知關唔關牛事
每次息都係一開d程式 部機要load一load 就bak一聲息電腦

唔該巴打 原來未format
gpt 同 mbr 點選擇
有人話細過2tb 就mbr. 大過就gpt
但係又有人話老連都用gpt. 話係新野?

另外巴打如果以現有既cpu同display card黎講
我係打下lol 輕鬆玩下d 3d game
你覺得我應該整定買過部？
thz

Ps 真係intel 好似optimize 好好多
我疊15張 4200 萬像同
130張 2400 萬像時間差唔多

logitech 如果係用 unify, device 可以任搭, 普通 wireless 就無得拆開
unify 既話應該可以獨立買粒 doungle

雖然換左8400 FPS問題已經好大改善
但點解GPU都係60%

770係咁上下
重點fps唔差過1050ti

um 效能大概知
換完8400個fps升幅仲嚇親我添
但點解就係唔可以扯盡D

佢個輪唔係有粒的可以等佢順轉定係一格格郁?

卡 mouse

係ips mon

17.3" Full HD 75HZ G-SYNC Display
GeForce GTX 1070 8GB
7700HQ 2.8 GHz
12GB DDR4 RAM
128GB SSD + 1TB 7200 rpm HDD

$12100連運費仲有一年國際保

搞到我呢排都掉低咗部枱機

我計過砌部desktop 用i7 7500,1070 連win 連垃圾mon都要一皮嘢

巴打好偉大

又卡..
HDD 要界 partition 同 format, google win 10 initialize HDD 應該有片有教學

覺得係牛

咁樣加張770 fps同我一樣
窮撚唔可以有骨氣
利申 2600 rx480

PS 窩, 多 Ram 同轉 SSD 分別大 D

解決咗喇

我本身用果套係logitech mouse連kb,但我只係用佢mouse,keyboard 轉咗另一隻無線rgb 機械鍵盤

咁依家成套keyboard mouse連dongle 俾埋老婆，先發現我仲有另一隻獨立藍色Logitech mouse

我唔用mouse 打機所以買太貴都無用

反而其實想買隻輕便的手制用嚟攞laptop 用

你貪free sync 無得講喎

我估粒8400換落我度都加1x fps

打機用煙條加n記幾時都穩陣

對煙條有仇又另計

佢唔知
卡關呀

阻熱腸膠不了

試左，都係唔掂，係咪粒u太廢...?

Acer ED242QR 144hz 23.6吋 1800曲率 FHD
京東賣RMB949
點睇呢隻mon?

我1TB用GPT，唔記得點解會咁揀
無所謂啦

換mon呀

換埋mon今個月要食麵包

Ssd 850 變981
Ram 都係16gb 由ddr3 1600 變ddr4 3000

升撚完1803之後
每日第一次開機 load完bios interface入windows 100%會黑mon睡死
個mon顯示no signal 但部機有著燈 + 風扇又有run緊

之後要手動reboot 先可以正常用得返
1803之前唔係咁 有冇計

重裝醫百病

Vega 56表示心痛

買完呢次又有排先有錢鳥

仲有月球

我唔買月球鳥 差張卡就收工
目標係3500蚊STRIX vega56 有二手都衝

我都等月球算

amd都敢買二手唔怕係礦卡黎
vega64 有無可能會再番貨定下代amd卡會幾時

有保就殺 聽講有排先下代

連運費513美金

4100港紙

佢要敗家之眼

要平就無咁多選擇啦

早排物色gaming notebook

我都想要8750H 1070

代價係最少要17300

咁唔捨得就要放棄某d東西

結果7700hq 1070 就12000左右埋單

我都想我捨得17300

我update完bios就正常番

2手

等新卡等到2046

game想放ssd 同window放埋一齊定分割硬碟好

24吋曲moon有咩意義

冇bios update

岩岩係京東買左p400機箱
想問下有冇風扇集線器好用?
想淘寶買

換埋佢安心d

大家買HDD會睇review定電子野睇運啦?
HDD failure rate report通常係邊到睇?

上面個網可信度高?有無其他網頁可供參考?

睇住e3驚先啦

唔可以成日入黎呢個POST

入得黎多好快會破產

cpu都只係9%

有可能係你切換左出去 隻game限制左fps

用msi afterburner 實時睇好過

我換晒喇

我仲諗緊隻MON

下代卡單張/SLI可唔可以推到2K144 MON

如果可以我依家買個1080P 144MON又好似有D不智

你地砌機會唔會買埋正版windows, 定用開心版 ?

正版

買條KEY咁平冇為做傻事

你意思係淘寶? 有冇伏嫁 ?

冇入黎半年有多
近排身痕換埋公版
又想換埋MON

換GPU換mon 換耳機

跟住同你講zen2 9代intel

未換野之前就係用afterburner睇 長期60%
琴晚急住check用左cam
仲有一樣野問
我見D巴打話fps game永遠唔開vsync
但60hz mon 一高過60fps就lag到仆街

冇，其實係想要佢144hz
仲想買多隻模組牛

耳機換左arctis pro好撚爽,遲d再換埋隻rival 600

PSNGAMER

強烈要求將買正板WIN10方法加係#1

會lag 嘅咩

Er 走灰色地帶嘅野唔好放#1
同埋同淘寶keygen 可能差唔多

最多係撕裂畫面
而唔係lag架wor

開左vsync佢lock返60順好多囉

仲有kb喇叭老鼠3樣wor

最好換埋老石豆係李+x

應該係 但俾我個感覺都係卡下卡下
咁如果lock左60/144就唔撕裂
咁要freesync gsync有咩用

free同g係令到gpu同畫面同步
減低撕裂

144我唔開g升唔覺有
但轉返用60 見到有

同你set very low定咩先

平均low啦
咁即係144唔駛買sync都得？

7代要全very low
我有fd用760ti好似係
set very low
spec i7-7700
144下有70fps
仲好順

唔洗都得
淨144都夠

Gtx960配2600x玩唔玩到食雞

玩到 全low

本人乃電腦弱智 岩岩問朋友 拎左張List 如下:

Intel, Core,i7-8700 3.2-4.6GHz Coffeelake 6/12 FCLGA1151 BX80684I78700
Asus 華碩 Prime B360-PLUS/CSM, B360 , ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU
ZOTAC 索泰 GeForce GTX1060 3GB GDDR5{ZT-P10610A-10L}
Kingston 16GB
WD Blue 1TB SATA3 Desktop Hard Drives (WD10EZEX / 64MB Cache / 7200RPM)(藍版)
256G M.2 2280 3D TLC ADATA SX6000 PCle Gen3x2
Cooler Mster 550W/650W

我主要都係用黎打機 同朋友 LOL PUBG 同會自己玩D舊GAME 多開掛機咁 少量文書野同睇戲 唔會畫圖 如果有新Game出都希望玩到 短期內都唔會換機/自行升級 (因為唔識) 我平時就好鍾意開哂一大堆野唔關 同長時間開機 預算10~12K 連MON( MON都唔求推薦) 直播錄game 果D 應該就極少 如果預算內可以做到 都想試 冇都冇問題 係呢個預算內 都盡量希望部機可以散熱好D 同靜(本身間房西斜) 想問下大家覺得張list 點 有咩可以改
預算10~12K 希望可以係呢個預算內盡做 如果差少少 個效能又真係差好多 我會考慮下 咁多位 Ching 一世好運 感恩!~

Ram同火牛型號係咩?

我已經跟哂個list打 可能佢比少左😂

12k連埋Mon ,咁你想要咩Mon先，我唔知要預幾多錢俾你個mon又點寫list俾你？

Cpu 轉 Intel i5-8400
Display card 轉 1060 6GB
PSU Antec eco2 500W
Case 呢？

咁我可以買牙石1070

想買張中階顯示卡 預用4-5年 買1060 6gb好冇

Mon 我諗普普通通 千幾2千 應該夠買？

好

Case 未有呀 其實我想知埋 轉左之後同未轉 既分別 係咩 當學下野🙈

1050做到礦卡？

陣間收張2手頂住先

其實佢 budget 夠，剩番 D 錢比 Mon，應該買到唔錯了

大概執左條上面list
Budget 係大概12000
主要打pubg同單機game
會另外買隻144hz mon total 15000
巴打們幫幫手睇下可以點執🙏🏻🙏🏻

1080P好啦
2K要上1080先叫見得下

要幾大？

冇諗過2k
2560x1080 75fps
1070夠唔夠無腦開晒ultra？(我知pubg唔得)

板轉`Z啦
差唔見價
cooler都要轉u12s都好過呢隻cm

仲有牛唔洗750
你又唔係1080ti加水冷同8700K/2700

2k下1080ti ultra都係60~100fps
你話1070有無可能呢

唔好卡關呀

我發覺我講親個resolution都會引起誤會
21：9 1080p黎架

佢條list最多推到1080p 60hz

講清楚無事既

but真係睇下代1180有幾勁多
唔好吱多少少似980ti vs 1080咁就好了

算 儲下錢 勁過1080ti 5千蚊
我估我到時都會買 跟住又要買moon
無間地獄

所以係睇你想玩咩效益........
個個似膠爸4K sli

其實我真係打算有淨錢先買Mon/ 到時睇實物決定 只係想聽下大家推薦先咁解 最緊要個主機部份 點砌最好 係咁上既價錢盡砌 如果真係有d位唔可以妥協我先考慮再加少少咁 感恩

如果必須買mon最少預2300

咁你大約得返10K
要重砌了

1080p 係 1920x1080，2560x1080 當係 1080p 唔係好正確。
2k 唔係一個 standard, 原則上你可以當 2k=1080p (一個講橫一個講直) , 不如就咁講 resolution

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2270
1

ASRock 華擎 Z370 Extreme4 Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1315
1

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 1720
1

CORSAIR RM550X (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold CP-9020090-UK 火牛 HK$ 810
1

<SSD>Intel SSD 760p Series M.2 2280 256GB SSDPEKKW256G8XT PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 799
1

WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 567
1

MSI / 微星 GTX1060 ARMOR 6G GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N1060V6) HK$ 2400
1

Phanteks Eclipse P300 Middle Tower Case 強化玻璃側板Tempered Glass Black黑色PH-EC300PTG-BK HK$ 520
1

總數: HK$ 10401 更新

求奇執

1080p 都有平有貴啦

$2000 買個24inch 100%srgb 60hz 1920x1080 monitor，點會唔夠？

討論下遮，雖然佢 budget 12k, 點解係要出 i7? 跟本唔需要

我都明 不過通常默認2k係2560x1440
我隻mon係大食過1920x1080
但又離2560x1440仲有D距離既

型號?

但佢玩pubg
最好上144
benq xl2411 都係2000到

換display card
易過換cpu

無話唔夠，唔需要買最平添

LG 29UM59

1060 6gb推ultra 60fps都唔穩，就算very low都穩唔到144fps

Benq隻xl2411好定viewsonic xg2402好
144mon黎比較

thanks buddy

其實budget 可以再加2-3K既 求穩定愉快遊戲體驗 因為好耐都唔會換機所以貴D我都覺得值

槍game唔會開到ultra喇
同pubg優化左好多

viewsonic xg2402

不如你諗清楚想要咩mon先仲好，你想開ultra/想要144hz 1ms/想顏色靚？

4k 其實單1080ti 夠

強迫症另計

快D買新老鼠啦

$750

呢度放毒太勁, 下下都要人比多 DD
都係悠二比靠老實 , 你自己去第一版搵悠二, 搵佢 $9000 / $11000 打機個 list, 我覺得你跟住執已經唔會奶野.
mon 你要幾大都未講, 唔理你

轉會玩埋靜電容keyboard啦
E3咁多新game

個盒好得意

快d走呀

幫唔到你頂幾耐

有得用就唔買

中午買咗隻手制喺notebook上用（攞出街）

一陣卡關啦

但7成下年出

唔用xbox手制?

換卡洗唔洗del driver
維修佬同我講win10會自行裝driver

茶巴打真係想卡關

最好係del

2 百幾.. 好耐以前買過呢個價位比電腦用既手制, 唔掂..
唔知而家重有無 PS4 converter 比電腦用呢

佢會自己裝先易卡關

本身有兩個xbox one 手制（初代舊版）

要駁電腦一係加dongle 一係連micro usb (但勁易甩）

咁出到去搵新Xbox one 手制可以藍芽駁win 10

但我嫌佢又重又要入電池

倒不如用呢隻插線又輕又唔駛帶電池

佢仲會map埋Xbox 手制個pattern

呢張1050要捱到年尾

出街首要輕便

要好用都係用屋企果隻Xbox 手制

本身部nb 都6磅幾

火牛又唔輕

再拖埋手制呀果d唔係講笑

薄機notebook 貴到飛天

最後買左ultrabook 表示後悔
LOL都無60FPS 1080p

Nb 用mac

買ultrabook就唔好諗打機啦

要打機就要練手力

學我抬7-8磅出街先似男人

因為人地始終都係做生意 所以唔想跟足 同砌機好似可以個人化啲先想係到問 （雖然我真係乜都唔識）唔係唔答你 因為我真係要睇實物 先知個大細岩唔岩 不過唔會太離譜大 本身用開nb太細 同太廢

之前有巴打讓部全新23月保用的msi 輕身機俾我

8750h 1070max q 512 ssd

價錢好公道17000

但我唔想要1070max q

其實有無巴打知

1060 desktop 同 1060 mobile 效能差幾遠？

我見打機計1070 desktop 勁1070 mobile 20%

咁1070 mobile其實係咪得1060desktop咁上下？

肥花有堆asus mon唔知係水定假
有冇巴打有意見

8750h 6核

Maxq 差幾遠？

Btw膠爸你e家部notebook 成3kg重？

見到5千幾蚊既mon肥花賣3千幾
想

最後理智說服左我

可以點upgrade部機？
cpu i5 4570
gpu 750ti
ram 8gb 1600
冇ssd

17.3 吋mon laptop佢唔算太重了：

2.9kg未夠3kg

無限畢直?

X299系列召喚

我裝個software就用到了

Max q 應該慢10-15%

咪水人啦

Threadripper 加張Titan xp 啦

無理由水人買Titan V係咪？

x399+8086K

夠唔夠仇人

直頭係聊交打

算貼心架啦佢 D list, 唔需要既野, 佢唔會因為 budget 多跟住樣樣野都用高一級, 佢係跟據用途, 大部份落去你需要既 hardware 度先, 除非你好清楚自己點解唔用佢比既野.
最明顯既係, 幾乎到豪華 list 佢先會比 i7 你, 牛又唔會比好大你, 因為已經夠推.

我最近自己買機, 原本自己有 D preference, 睇完佢 suggest, 搵下 review, 又睇其他地方既 list, 搞兩個星期至 confirm 落單, 係越改越少野, 大部分都係跟佢

落單你仍然可以完全唔跟佢, 佢會比意見你但你唔信可以完全唔理, 都係照住砌之嘛, 除非佢無貨或者你落錯野開唔到機.

落多四條dd3

悠二list 就係比你呢啲又唔識又唔肯學既人睇
乜都唔識你想要幾個人化

唔識又唔學
其實都可以用條list自己google睇review
肯俾一個鐘實搵晒岩唔岩自己用
再伸手求下問下有無更好
前題睇自己限制幾多銀兩啦

超ram 卡關 今晚再戰

hmm.. 最煩係唔識又唔信人果 D

星期六去驗下屍再決定

其實我出list都會出DDOS條list
因為INTEL 升級慘過狗

雖然我結果無買 intel u, 不過 intel 升級有咩問題?
講真, cpu 有幾何會 upgrade, 可能我 upgrade 唔密, 通常要 upgrade 都成部要換啦
之前 upgrade RAM display HDD 都無 upgrade 過 cpu

每兩代換板
amd 3代都用呢個 am4

intel一到兩代換一次插頭
最多都係得四年貨仔
你想升級最多換同一代
再換新一代又要換底板
到時game要求又升級咗
買i5都係得四年貨仔
不如買i7可能可以頂多幾年

我通常唔會upgrade用幾年到用玩唔到game 買全新算

自己砌機好處係自己鍾意就升級
換CPU
換display card
換RAM
換機箱
換火牛
加風扇
加水冷
你自己自由選擇

你問膠花巴

話說主機板功耗係限死 定係可以透過bios update?

我指CPU

i5 i7 都係一樣 socket, i7 同 i5 差別主要又唔係速度... 想比多少少頂耐 D 不如買 k 版, 到時識多少少咪玩下超頻囉

一步到位唔洗煩升級

換月球
換耳機 滑鼠 keyboard

主機板功耗係限死? 又咩黎? 未聽過既?

月球又係乜野...
重有, 電腦椅
電腦枱又得

應該會買hero wifi
我遲d都會upgrade 埋ram
唔該師兄

今晚悠二終於送貨 希望唔駛卡關啦

Windows

咁就8700k啦

叫左悠二裝埋

自己砌定咩

悠二砌啦 唔識砌

windows 真係好易卡..
我裝完佢焗我 update 第一次, 都卡左一陣
入 desktop 連 start menu 都無埋, reboot 左幾次又無啦啦好番

無得卡

搵得悠二梗係比 80 砌埋
自己砌落深水埗旺角都得啦

其實2400g大家評價如何?

其實而家砌機同砌lego冇乜分別㗎喎

基本冇咩難度可言

就係而家自己砌都唔會學到乜野
開晒 D 箱, 睇 case manual, 上螺絲, 執線插線, 自己搞起碼都要三四個鐘, 我比

一個鐘差唔多喇唔使三四個鐘呀

我自己砌應該一個鐘內

90%時間用嚟執線

新手求評
budget $7000, 玩fortnite, csgo

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte B360M DS3H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 數量 : 2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

呢個同意

砌部機真係十分鐘到

執線先係地獄

我應該唔得, 強迫症, 我自己搞, manual 全部逐頁睇, 個 case 就算唔用既地方都會拆佢一次

我砌左半日
汁線汁左十分鐘就算

我自己砌係開撚咗機先算

之後再慢慢執線

係囉, 有時執完覺得唔好又拆番晒出黎
明明無問題

巴打有同感

仲有走線呢
我手工好差

問唔問得電腦問題

整極都係 memory failure to boot 有無人指點下

咁多汁 部機有無燒到？

Xpg z1 3000 超上3200 要點config

今日屎忽痕都重新走線

米青 黎架

同問 我已經超左即刻開唔到機

前面零走線
後面先挷下咁

Aura

用ryzen ram calculator

Like this?

講起ram
我個條明明3000c15
結果上極都係3000c16
最後改3200c16直接上到

試16 16 16 16 32@1.38

hynix 3200要c16

打完場aoc 再試

搞到我又想改下時序

卡關卡關

同樣問題我卡緊

Trident z 3000c15唔係三星？

都係唔搞

睇黎已經卡左關

無卡呀

想問下bios set 左xmp

咁而係係咪已經行緊3600?
用緊adata xpg z1 3600mhz 2 x 8gb

YES

其實睇邊度？無一個位係3600 既？

入 windows download cpuz 咪知

3600/2=1800

因為插2條ram 就除2?
插4條係咪除4?

google ddr

嘩 見到箱尾扇條線周身唔舒服

我都覺
但水冷個位擋住左 穿唔到cpu個邊

火牛個邊又唔夠長駁機箱個connector

咁長 諗下計實得既

咁完全唔係零走線
條 Ram 咁光, power 線遮住都唔得啦, 行上面去

重新執過啦

motherboard 應該重有 connector?

其實起一起上面抽野 好易咋
一個鐘乜都搞掂

xpg z1 3000 上唔到3200
淨係去到3000

好
等屋企無人會 佢

G.SKILL Trident Z Series F4-3600C17D-32GTZKW DDR4 3600MHz 32GB Kit (2x16GB)白色邊髮絲紋鋁合金散熱片 HK$ 4300
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3600MHz 32GB Kit (2x16GB) F4-3600C17D-32GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 4190

點解有RGB仲平過無RGB

試緊 stress test mem 中

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
ASUS PRIME Z370-P
G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

HDD同SDD都用住舊既
主要想玩PUGB
請問上面個LIST有冇咩問題

去完個廁所就blue screen

冇RGB省電D 環保 所以貴 (好似係)

我好似見到ATX板…mATX箱？

唔好意思 唔太熟悉電腦
巴打有冇另外一個箱推介

睇佢 xmp2 已經係 3200, 唔一定得架?

SHARKOON T3-V ATX
呢個可唔可以

要stress test 過到20mins 先叫安全

無

如果keep PRIME Z370板：
你見到邊隻順眼，睇清楚個spec個motherboard size for "ATX"（ATX箱都裝到Micro ATX）

或者調返轉，想用mATX箱：
搵返隻mATX嘅板，ASUS PRIME系唔覺眼有，要上到ROG系就有STRIX Z370-G（mATX）或Z370-I（Mini ITX）都一樣擺得落QS-240箱

呢個就

你時序電幾多先上到32

唔該晒巴打
第一次自己砌 以為機箱求其買都得

佢都唔係自己切機

汁你老母

買細咗擺就唔落大板，買大咗怕唔怕阻住周圍？

自己砌又想執得靚啲線 執得唔靚砌完run到 過幾日又拎返出黎手痕搞下啲線

收左皮 訓教先
聽日再研究

你穩既同我講 我再試下

原來個箱咁大個 真係要再諗下

買大左就無問題既.. 入面無咁迫

我講緊枱面/枱底空間呀

同埋ATX箱冚蓋唔瞓低個箱撳住上下兩邊推好似好難冚實

或者係我冚慣mATX箱卦

巴打除左機箱其他有冇問題

大致上睇嚟幾正路下，起碼已經過咗我砌咗嘅水平（8400 、 1060 3GB）PS非PUBG玩家

感謝巴打

Intel's first discrete GPU coming in 2020

琴晚搞左成晚 暫時通關

會唔係散熱器夾得唔實

搞左D咩

玩你既閃亂啦

Game都未拆

淨係j封面

amd 如果再插多兩條 8GB 3000Mhz
total 4 條 係咪反而會上唔到3000Mhz?

4條會難上左

仲諗住插到32gb

你依加果條係咩

咪xpg z1 3000

穩上3200未

尋晚訓左囉咪話
今晚試下就咁auto 先
再改cl 果d

c6h cpu電壓係唔係真係會影響超ram

超ram只在乎cpu imc

不不不我冷靜下想了想，Ryzen超內存跟CPU電壓關係很大，2700X內存跑3733的時候，因為是默認狀態，2700X的默認電壓就高達1.45v，這就是為啥在C6E上內存超不動而換B350I就可以，而國外用液氮超頻的大神因為CPU電壓加的更狠所以內存也可以超的更高，搞了半天原來Ryzen超內存的關鍵除了bios以外跟核心電壓關係非常大！ ！要能上高頻，CPU電壓至少要保持1.4v以上而且是越高越好，當然高壓下的Ryzen的散熱工作壓力也很大。

我追post見到你講依段野

其實呢段野都有少少錯 高電壓不一定上到
bios 同imc才是超ram重點

我依加隻xpg z1 3000要 18 18 18 38@1.4先開到機

落不到cl16?

我淨係改電壓同時序 16 16 16 16 36係唔得

@1.38

可能你撞手神買正一條體質差既xpg 3000

仲諗住上3200

我xmp 16 18 18 36 1.35v

你cpu有無set埋電壓定由佢auto?

Auto 冇超u
淨係由佢high performance 3.4gb hz

返去再改下個時序先

玩non-x cpu 就至少超一超上4g 大約1.3~1.35 v
(除非用原裝散熱）

ATX 機箱高丫嘛, 用料薄就會有咁情況

我上一隻機箱無呢個問題, 單手冚到, 但係重到一部等於兩部咁滯

懶 有網follow 點搞咪試下
超完又要stress test

4g 今代sweet point 放心 發熱量比超4.1少太多

我2600x 玩auto算

我2700 b350m plus
本身就隨心

日常 4.2 @1.45

其實超咁高有咩做
雖則換左隻2k mon 60hz
想推返上穩100fps 玩r6

手機影sor

enable pbo之後 就auto 上左4.2

我發現r6 1080p ultra setting
GTX1050係唔穩60fps

你果陣應該買xpg 3200果條 （只係差$100~$200）

Ultra 唔得喇
淨set 陰影高算喇

1050 只能用low

我都覺
但放出去又蝕幾舊
同埋3000又唔係唔得嘅
試下超姐

蝕$100咋
我之前果條z1 3200 二手比一手淨减大約$100左右

Fever 放？
有冇咩地方放
要搵返張單

ram未來幾年都係加價了

我之前係呢度放比有需要既巴打

平一百都有人接

應該賣左隻3000 換3200??

ddr4 高頻ram既二手價好穩定下 幾乎冇咩大砍價

當年唔識野買左3000

買3200就可以超上3400

Adata 3200 係samsung bdie?

ddr4 高頻ram同金條無咩分別

b die 先可以 3400

呢個唔知
我買個條係trident z
上年買都要1600蚊

hynix 多

Trident z c15啵

（應該儲多幾個月錢）
想搵 2*16gb 3200mhz
有咩推介
Rgb 最好冇

我果條G.SKILL Flare X C14 3200 2X8 依然$2010

預budget 幾多？

個個都4.2
我仲行緊4.0炸

3.4

你走呀

幾時再硬件台r6 團

15、19、20

再笑

intel ice lake (10nm+) 再推遲

我塊板最多加0.3電壓

依家全核4.15@1.44

除左用ryzen master 之外

點先可以要加電壓

bios

bios最多只可以set做+0.3

冇得直接set幾多電壓

係要等bios update定換版先解決到個問題

z1 c6h 最好電壓幾多好

giga x470 arous ultra gaming bios cut料太多

即是為有等update？

ram 大約 1.38

我淨係rma都要1.4

總好過要比錢換

係
我淨改時序都藍

1.4太高了
我果條上3600@1.44左右
3200@1.35 3466@1.38

好想換c7h

教低左入唔到

Ching你3200ran上到3600？

flare x c14 上到 但用3466好D

我個條上3333都已經1.45v

1.45 會唔會太高

唔會

咁你又話我1.4太高

我都想試下3000ram超上3333/3266？

我意思是指adata z1
samsung b die 一直耐高電壓

哦 佢果隻b die黎

hynix 不要試了
上不到

換ram換ram

換板換板

唔洗換

等bios就ok

又唔係更件上嘅問題

又係度講風涼話

唔知係hynix 定3* 睇唔到

用thaiphoon睇

通常 update 唔會放呢 D 窩

amd 每版bios 都有變化 完全不是intel做法

or 睇呢個網

有新風冷散熱for ryzen

睇到呢個係Hynix
G.Skill Trident Z 3000 MHz CL16 F4-3000C16D-16GTZR

搵唔到cl15
陣間down thaiphoon睇

mb dram led長紅
擦金屬邊交換插 試哂都係開唔到
係ram定板出事
無其他機試

插一條試左先？

自從加裝個m2 ssd後部機間唔中lag幾下 請問點解

咩都試哂 我都係清清塵 清完開唔到機
無理由直接咁岩死哂兩條
我蚊走哂所有ram dram led 一樣照著紅燈

係就好既, 我都係估
唔關 cpu 事, 係 motherboard 廠商定位塊版無高階板咁好超既話, 咁應該唔會加落去

想問下咁多位巴打

機箱後面d線通常點樣搞可以收好d

亂到仆街

考眼力咩

好似有d 理線管果類野
或者搵幾條鐵線包

Window裝hdd?

都係果 D
1 條 ram, 逐個 slot 試晒佢, 唔得就另一條重覆試
抆得既野抆晒佢, 因為你唔肯定會唔會係第三樣野出事

focus左d燈到搞到咁暗

理線管個d都係淘寶買？

玩野.. 影過啦

唔係電子野邊度買都得喇

五金鋪有冇得買

唔知呢d要去邊到買

定係要去家居精品店個d買

唔係屋企

手機得一張影到d線

sorry

好眼力

我是但搵野扎實晒就算

打開r6 視力遊戲

我眼殘

我張枱有個癃
D 線後面過哂
眼不見為淨

無養主人同鳩鳩無事
我淨個條hdmi線成日俾狗咬爛

試哂頭先有一次有bios畫面無紅燈但就停左後係bios鍵盤滑鼠咩都無反應

你隻狗

掉撚死你

Intel 2020年出gpu

我個人期待AMD 7nm apu
到時一粒apu有1050/1050ti既性能真係好痴線
到時notebook 市場
PS5

大家好

我睇住悠二執左條LIST, 想問下當中有冇邊樣可以改下? (例如牌子)

仲有呢家係唔係唔係一個好時機出DISAPLAY CARD? 應該等新卡出?
(冇加DISPLAY落LIST, 應該會揀1060 3GB/6GB 呢個LEVEL)

唔係太熟, 打擾晒各位, budget唔計display card ~$5000

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
$ 1,380.00

Gigabyte B360M DS3H
$ 710.00
OR
GIGABYTE H310M S2H
$ 580.00

Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 x 2
$ 1,340.00

ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
$ 419.00

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
$ 440.00

AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
$ 319.00

想問埋火牛24pin果位接觸不良有冇轉插野可以代替定一定要換新牛?

Ps5仲係未知之數
等c3

Ram加多條
牛上550w

全模牛既去配過條線就得
唔係全模既未過條拎去代理整啦

唔好咁快出

手持PS4 pro

PS5傳聞都係用Ryzen APU

如果最後真係Zen 2的話就抵玩

Ps4 D驚都最少出到2019
普及最快都2020或21啦
仲有排玩
但$m部xbox係驚廠商唔生性定自身整得唔好
4k都好似同pro差唔多咁

未有公佈既野⋯
就好似ubi出既gameplay一樣
拍電影咩

唔該晒巴打!
問多樣野, 其實有冇需要轉Z370 + DDR4 3000 ?
(應該就唔會超頻)

新手唔知咩叫全模牛
同埋點配

但你留意返自己畢直
上得z板就預上埋8600k/8700k
又要買cooler
一闊三大

我果隻係520 antec hcg

你而加牛咩型號？

antec hcg 520

半模牛
買左幾耐？
單未掉既拎去代理啦

終於睇到... 搵野遮住佢

就係過哂

咁樣會唔會好d

買過隻啦

點解竟然唔係燒火牛而係插頭不良

唔好用，你有咩事要抆線，唔知邊條打邊條。
除非你又用貼紙 Mark 好晒佢

認真少少，買包黑色索帶就解決啦，真心好用

逐條收短 D 索住，中意就分類又索住。再搵個角位住整個圈勾埋邊。
如果無，搵個位貼個勾，勾住索帶，你中意點飛都得

D 線睇個頭都知係咩線
唔知學你咁講貼label

用管係煩你換件要整返條線出黎

畀我會用機箱送嘅鐵線包住d 線

同一個方向嘅紮埋一齊，USB mouse/keyboard同moon線（同埋LAN？）都係上枱面咪收做一束上枱面先分路行
mon power向下行去地面拖板就梳埋一邊，主機power線都貼哂地所以應該唔太阻町，沿牆邊去拖板

突出嘅長度喺埋一邊兜兩三個圈，貼牆行／收喺枱底之類

USB 線幾條既話你點分?
分到, 只要你要拆出黎, 就算係得一條 hdmi 你都有排搞, 一拆出黎散晒

鐵線通常都得, 索帶靚仔 D 同實 D 遮

我每條索好唔咁長就算

我機箱淨係插左
Display port 火牛 usb upstream 線
Keyboard mouse 插哂落mon

月球得兩個usb
淨k95都用晒

四個

打算出去買條24pin延長線試下

S2716 吉adata headset送返兩個usb
再吉k95送返一個usb吉g903
咁樣底板淨吉s2716個usb

唔好呀, 你如果原本就係條線問題, 你重加多個位..

假設你真係肯定係接觸不良, 多數係個頭, 可以整既, 不過電既野, 識都唔教得你啦, 卡火牛好啦, 唔好卡到火燭

而家係個頭問題
我左右搞下佢就有電 正常唔搞連電都無

咁我1.4v 4.2應唔應該再上？x62 打機60度左右

不建議再上了
4.25會再難上

話左你架啦

我見1050免電 功耗低960 4gb一半

650用6pin電 1050竟然唔洗

750ti 都唔洗插電

但點解我超到咁
d fps都係同睇youtube 果D差咁遠
我一直都打飛機係因為21：9moon
但其實係唔係我都唔知
另外我隻mon原來75hz
我lock 75真係順左好多(未drop時)
但我lock75果陣佢跌到60左右
又lag過lock 60果陣
sorry 1999有冇人明

ram行緊幾多？

3000c15行緊xmp 3000

用緊咩卡？

RX480 strix
另外又有問題
人地D RX480打pubg同N卡差唔多熱
我果張換埋膏 6把case fan 都成80度

應該係張卡過熱導致降頻
rx480就係熱
我就算等換a卡 寧願等zen新架構gpu

我set高D temp limit有冇用？

我未做過呢D
雖然都用過半年480

thanks jack巴
今晚試下手動max display card fan
睇下有冇分別先
如果有既話黎緊應該會換3把屎色放前面

我睇晒review 見到8x fps 先買
但可能真係因為個mon 2560 1080
一直60都唔太穩
上網睇過都關事 大約80*1920/2560=60
有強迫症 好辛苦

我建議盡早買vega 56了
就算不是asus rog 都ok 上公版56都好多了

唉 好貴 岩岩幫女朋友換完機 儲下錢先

我diu
條ram係Hynix

3000/3200MHz係Hynix唔意外

Ryzen有無機會行到5000嘅Ram?

以為trident z c16先係Hynix
C15有b die /Hynix 兩種
唔怪得個陣1600蚊就有

3200就止步

打機黎講3200同3466差唔係好多

一直以為係b die黎

我發現R字尾都係Hynix
Jumbo 成個價目表 g skill 都係Hynix ram

不可能
下代zen2 上4000

咁啲廠出5000喺咪淨喺比Intel用

半年前左右 法奧galax hof 3200c14 b die 1190$

我買個陣 d ram已經炒起
個陣唔識野
加一舊水買c14就

好彩買到xpg z1 3600

唔係呀, trident z rgb 4266咪唔係囉

好在由adata z1 3000 Hynix

轉成adata d41 3600 b die

g skill flare x c14

我條t-force team hawk 3200 c16係Samsung bdie

呢到個個都係b die

J寶有NH-A12X25 但好貴

識買一定買b die

想問下部機山左機
但rgb 仲係到閃緊 有無辦法關左佢

關電源制
利申：鳩up

有無down aura ?
入面有得改

有得熄左佢

你換左散熱膏都爛左貼紙, 換一體水好過啦

屌
做乜鳩gpu 一過70度就炒game

電腦新手一問
一入bios點解會咁
ok完就直接windows
無得set其他野

Patriot 3200 c16 都係samsung b die

f2 入bios

你張卡越左呀

打錯字悿
再黎過

你張卡壞左呀

依
但仲有成三個月先出新卡wor

8月有1180/1170

8k砌機list，求評
我想問i5 8400同8500有咩分別？
同埋依家出gtx1060會唔會太遲？
我主要想玩PUBG, Lol同埋Forza horizon

張卡千幾蚊感覺唔值得投資咁多
同埋80度就會降頻架啦咩

上1060

想知有無得較定時開定時熄? 即使無著機

燒唔到機既

Hardware failure detected!

cl16

我琴日無燒機 岩岩一燒 18 18 18 38@1.4 3000mhz 即炒
依加 19 19 19 39@1.4 燒左一陣暫時無事

1060 又係60hz架喇 一係vega56一係1170

ryzen食高頻不食時序

Ram?出事

放鬆時序到cl16

CL16 16 16 35

Hynix

比下ryzen dram calculator safe mode screenshot